[Fact Check] 元朗白衫 倒地暈低一刻！

香港真係無法無天！CLS

咪撚比我見到藍絲話有人郁佢 有片為證

收尾幾年咁快到
睇黎做得太多衰嘢